男神有女朋友了

做我女友ok?

做我ptgf ok？

格劍ok?

咪同我爭

女神有男朋友了

我女神男朋友就係我

恭喜你啦

有幾神呀

有錢有樣有身高有才華有學識

你呢

同我差唔多姐
不如搵我啦

好好笑咩我唔覺喎

做乜叫我

事實

如果你真係有呢啲條件都唔會睇得上我啦

神以前都係人

我要你

三次元咁危險樓主都接近
利申 俾人帽過